城市論壇無野好講呀 連掉狗落街都當成社會問題

唔公平,掟動物落街就要開壇討論,點解丁蟹掟仔落街又無

掟碌鳩落街都冇人理啦